有中學考試嘅默書內容係撐送中文章

保良局第一張永慶中學今日中五英文默書嘅Unseen範圍㨂咗撐送中嘅文章，迫學生為分數默寫篇章，意圖洗腦

默寫內容嘅source係scmp嘅‘A clear extradition law in Hong Kong would deter and weed out fugitives’

以下都係默寫內容：
‘people in Hong Kong have not lost their trust in the chief executive and her stance on the bill. ’
‘All decent and law-abiding citizens would support a proper extradition law to deter and weed out offenders hiding in the city.’
‘Hong Kong will be a much better place to live in and its reputation as “Asia’s world city” will be greatly enhanced if the government takes serious and substantive steps to enact legislation to uphold justice and clear its name as a “haven for fugitives”.’

請廣傳

SOURCE: PLKNO1 SECRETS

咁似當年歌頌毛主席係人民心中的紅太陽
係時候鞭下校長

保良局第一張永慶中學

Address : 173 Po Kong Village Road, Tsz Wan Shan, Kowloon
Tel : 23212167
Fax : 23284301
Email : plkno1@eservices.hkedcity.net
Website :

唔推唔得

口口聲聲話唔好將政治帶入校園
屌你老母建制狗

推

宜家係文革？要背毛語錄？

本身間中學學生會已經要求，但校方話已經不支持罷課，會如常考試不設補考

push

反送中

抗惡法

中五都仲要默書?

學校主頁長期寫住「同學更成功獲少年警訊甄選，於2017年6月30日，向國家主席習近平總書記介紹少年警訊培養出來的人材。」

保良局

咁中文默書就係習主席19大講話

請推上報

推上報

不如dse考毛語錄會唔會易洗啲

保一

The CE is a mere commie running dog.

SOURCE

辣殺學校

！

母校又贏

拒絕惡法

推到個主任辭職啦屌

「地區名校」保一

學生唔想考試0分就一定要默篇文

吳主任揀文?

中五默書？

條友仲要邊讀邊笑

好反智 但呢間學校真係咁

名校wor!冇乜腰骨。

唔小心碌咗個橙入嚟

坐係屋企睇電視，旁邊媽媽總會咁樣講！ 佢無得去現場，因為我唔比佢去，唔想多一樣野擔心。 佢成日都會問我，點樣先可以幫到手。 心諗：一個師拉仔，都開到口問，睇黎真係要諗下計！

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

保皇局

橙成宜家你知邊個先係影衰學校果個未

2014年01月16日 行政長官梁振英

感謝香港青年聯會和保良局的安排，我今天到了慈雲山保良局第一張永慶中學和逾500名同學見面

毛語錄不知對香港政府幾撚危險
背完個個變革命黨都似

叫陽具紅出黎講兩句丫

全級考試嚟 唔係平時自己班默書

中五仲有默書咁on9

得罪講句地區名校係冇乜

好呀
學生最撚憎既就係考試默書內容

又係你啊保良局

PISH

又係保良局屌你老母

Push

幫推

弱智website
連個樣都廢過人

推 屌你老母

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

學校網站主頁拎content farm排名打飛機

其實夠串可以改佢段嘢
加個not 少個not
佢最多扣你幾分又吹你唔漲

推 痴撚線

默佢老母啦

港豬學生分分鐘因為默完篇嘢以為送中係好嘢嚟架

PUSH 推上報

呢間真係名校？咁應該係初中level 既unseen dictation

嘩屌你老母咩推爆佢

推啊

校友幫推

屌你scmp啊何棠架你???

Sam Wong?肯定Samting Wong

回應啦橙成，走唔撚甩架啦

haven for fugitives?

垃圾保一, 好彩冇讀, 屌你老母

唔知幾時唔笑都要比人拉呢

橙成臨退休都攞黎柒
舊生幫推

慈雲山巴打呢

校友
睇到依個post嘅中學生，我同你講學校成績係完全冇撚用，與其哂時間溫埋依啲垃圾，不如準備定公開試，你學校全級最尾都冇所謂

係邊個老師讀

全班交白卷囉

之前好似有個學生跳樓喎
呢啲垃圾地區名校不讀也罷

全級默書嚟

G持牙霸

痴撚線
HONG KONG IS NOT CHINA
NOT YET!

訴已投

幫手推post

洗腦

G持

新老師 今年先入嚟教

中幾啊？

中四、五已經有足夠能力識辨良知既反應啦

如果係以前band3仔撚到你上唔到堂都得

痴撚線 文革？

push
攞d年青人心靈黎沾污 必下地獄

有細路一定唔比細路讀呢間咁嘅野

希望有行動

真
以前我年年都考全級包尾咁制
但最後都俾我碌返入大學

香港制度：上到中學無人理你邊間小學上黎
上到大學無人理你中學邊間/無人dse成績（當然入大學個陣緊係要啦 我講緊無人理dse成績係入左大學之後幾個月/幾年後既事）
出到黎社會做野之後 更加無人理你咩hon grad

回想我個陣入大學 班職員淨係問我拎dse Cert
其他乜都無過問
話時話 我連中學D成績表都唔見埋

係度

唔會係教嗰form嘅老師讀囉
揀呢篇文個老師先係重點

唔想服從嘅學生可以喺篇嘢度加下not 又delete下原本有嘅not
都係嗰句缺點同埋校內分數對升學嘅作用真係不大

推上報啦屌你老母

學生諗住有咩行動應對班仆街？

幫推 今次威啦母校

文革2.0

又係保良局

真懷疑笑只不過係無奈嘅笑大家都知新老師係呢間屎忽學校入面有幾慘

發夢見到校長成日拎個學生同過習總講嘢嚟打飛機

屌你老母 呢啲就真係政治帶入校園啦

推到上新聞

我lthhg屌撚爆你呀保一

點解可以寫得出reputation will be greatly enhanced呢句嘢啊屌你老母

推到間學校執

小心又搞到班中學生
之後話我地無啦啦搞佢地
今次我地正面形象好過佔中
要小心處理

個老師有病？

我以前保一啲成績表都唔撚見哂，不過都全紅咁濟，一樣三大，從來冇準備學校考試

政治中立？

push
舊生表示dllm

push

推到見報

推!!
吳祥川之流
教畜可恥

呢間野出名紅底

共產黨核心價值 唔識唔好升班！

啲女豬撚到 果然相由心生 見到689仲yeah乜撚 屌柒佢啦

補充全級考試嚟

個女仔係大陸閪嚟 個校長日撚日拎佢嚟打飛機 仲俾埋head prefect佢做 肯定係想同化晒啲學生

屌保良不嬲親中奶共

中學係幫助你成長既一個地方 無論你將來能唔能夠入到大學
依家擺到明係有心要染紅班學生

有時中學有d學習方法都無乜用
默書背書抄書騰文 全部鳩野黎 上到大學有幾何會再騰一次文俾prof？
咪撚癲啦 prof連睇你份report assignment都係叫佢班TA幫你睇咋

仲有
係學校做既所有功課 包括考試 完全幫唔到你dse
dse係講緊你本身自己對公開試既玩法有幾熟悉
就算俾你死背書又如何？你無腦 你唔識轉數 點樣拎到高分？

你班中學生同我聽住 無論你係撐定反送中都好
唔好個老師同你講乜野 你就一定要信到十足十
班教畜分分鐘某程度上都係害緊你地
唔該你地根據所有證據去判斷邊D先係事實既真相
唔好人云亦云 更加唔好人地叫你做你就做

推呀屌

垃圾學校

校友再推

推到上報

中五仲要係考試都有默書環節？

中五仲要默書

真 極on9

屌你老母想洗學生腦？

呢間學校嘅校長同某啲老師太嘔心
我敢膽話冇學生會因為讀過保一為榮

利申：夢入面讀過

垃圾無良局

之前保良訓練營嗰單都未清算好

逼走咗好多有熱誠嘅老師

保良局不嬲奶，啲高層政協黎

hk01同plkn01係咪有關係呢
係啊叫你啊仆街hk01
快撚d上報

默書係老師出 唔使批評學生啦 咪人身攻擊
保良一向洗腦 之前洗腦營 國民教育

話時話今日聽到有班中學生話想係份TSA寫反送中，我聽到都呆一呆，邊個話00後唔關心社會

橙成今次真係臨尾攞黎搞

無良局

呢個真，好老師真心10隻手指可能都數得哂
又多小圈子，又有好多心地唔好但又要扮哂錫學生懶frd嘅老師
保一？不了

聽日大家一齊打電話去問吓

收聲啦失巴

今次全靠00後中五學生爆料 大家唔好再分化 標籤中學生喇

我grad嗰時已經六七年前，淨返嗰啲一係小圈子，一係乜都唔理hea教等食肥雞，好嘅老師真係十隻手指數得哂

伍主任出黎回應下

校友經過
欣賞爆料個爆料師弟/妹

計紅豆事件之後又變校友上水post
橙成食夠橙未呀？

大家注意係全級考試嚟
Sorry post 頭唔記得強調

記者朋友你好

屌佢老母

請上報

第二句中晒呀
有啲老師真係好鐘意同啲學生懶老友咁，咪又係鐘意你就同你熟，唔鐘意你就問下野都唔想理你咁
再唔係就個個都教左成十幾年書都唔識教/喺到hea教

中五都英文默書
以為小五

學生會喺琴晚臨時臨急 係兩個鐘頭之內就要收集學生意見
參加嘅學生有358人 而支持罷課約有九成

即使學生咁積極參與 表達自己嘅意見 希望可以阻止惡法嘅推行

但係保良局就並不理會學生嘅訴求 一味行自己個套 俾啲咁嘅回應我哋

依家仲要籍考試洗我哋腦

Source:

推！保一係有好多人都好愛香港㗎！

中五都要默書？
唔係應該操緊卷咩

反送中 抗惡法 人人有責！！

個個字都唔識串 0分

為主席服務

校友推一推
夢到好多學校裏面啲野

而家係咪仲係橙成？

yes

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
求求大家幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生
多謝

個校長對住個墳場索到傻左

發夢記得有老師上連登架喎 可唔可以反映下

可唔可以響個主任朵？
簡稱就夠

發夢利記嗰個

發夢見到有老師支持我地添
問題係上面果d嘛

好鐘意利記個個?

唔好搞到佢啦 入面有好多老師仲係有良心嘅

呼籲佢哋幫手發下夢報下D內幕夢境就夠

沉緊 幫手推上報

不過呢間嘢讀書好撚勁就真嘅
末代會考收26分
25分都要搵學校

啲not就寫漏，冇not就加返not，應該都唔洗扣好多分

校友

推下先

佢最有良心架喇...絕對係一個好人...除左利記輸波嗰陣

“haven for fugitives”真係好笑
係你哋啲食屎狗官自己ff出嚟
叫你哋拎stat出嚟支持香港點樣變成“haven for fugitives”.’
你哋又耍太極
拎唔出數據就收皮啦
一定有報應

有冇同學發起罷默 逼校方轉文章

應該係已經默左

夢境入面食燈嗰個唔好再攞成績打飛機喇

發夢夢到，PLK No. 1 英文科主任姓伍

夢見一關考試成績就唔會讓
老師大致上同14差唔多

已grad

壁報板貼大字報毛語錄 整老毛張相貼出窗
有咁紅得咁紅

發夢今年有學生喺窗痴平反八九六四然後小息俾訓導迫搣翻落嚟

中五仲要默書?

離一離題
個默書咁撚深嘅 利申大學生

學校policy有變？
不過個夢最後嗰年
的確感受到學校嘅尺度漸漸收緊咗

前幾日有師弟妹喺學校派白絲帶，學生會搞靜坐温書都冇阻止到
但係平反六四又禁到咁樣，默書又出篇咁嘅嘢，我都唔知班老屎忽個腦諗緊啲乜

同DSE差唔多

識睇唔等於識串

我支持香港警察

支那狗幾時出番班紅衛兵
個仔女讀國際果d又偷笑，又多班墊底垃圾

聽日瘋狂打電話同fax
send email都ok

呢間學校平時嘅考試根本唔洗理
最後都係睇你dse
入到大學理撚得你平時科科包尾咩

不過真係唔好再俾d教蓄害人
果陣喺度讀基本上差唔多科科都係自修
除咗一兩科係有好老師幫手之外
到最後入三大我真係夠膽講全部都係我自己讀番黎
呢間學校特別多廢老

利申長期垃圾班

食橙啦 周楚成

如果我係學生我會改緊d字眼拎合格分算

蘿蔔腳

想講 培養人才呢個term喺中國 真係好噁心

推到佢仆街

話雖如此
呢單野都引起同學同舊生好多迴響同關注
好嘅方面講
如果係想同學覺得送中條例殺到埋身
曲線嚟講嘅都幾成功
不過範圍內容的確好偏頗
唔知點解要揀呢個source

可恥

聽講間學校係黃大仙

教育後代，由默書做起！

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

300

一名非常愛國嘅F.5學生 比同學圍插卻繼續堅持不應忘根 要愛國 仍稱中國養活了她
佢咁愛國，今日默書應該滿分啦？

忘國不忘根 愛國同時愛冰島
愛國卻渴望入冰島大學 （附上微博）

多人圍插 仍稱中國養活了她
愛國精神值得敬佩 為表該同學愛國之心
一人一下推佢番大陸

沉

母校又揚威

已沉 記者朋友喺邊

兩間都係垃圾，唔使爭

1

2

3

4

5

pish

Hk?

又話學校唔好搞政治
自己又整篇咁既野

幫推唔該 沉咗

無咁易沉

Push!

推到保一上報

又話乜撚野政治不應入侵校園？俾鬧鳩教協果個濕鳩會睇下會點講？

@學生動源

Sing hallelujah to the lord

推曬d記者出黎報

10

9

8

7

6

屌你老母又係保良局學校

碌咗粒橙入黎

勁憎呢條女 份人自撚私

推上報

其實好多後生既老師好有心 係高層果班係仆街

利申: 校友

保良局d中學10間有9間都痴痴地

推爆佢

溫好書嘅unseen 0都合格到

以前傘運嗰時有間學校中文midterm份卷paraphrase左份撐佔中既報道考錯別字，就有兩車旅遊巴載住廢老黎塞住學校門口，阻完學生哥去開飯之後就自己坐車去食蛇齋飯粽。

文匯報source:

塞校門單野發夢見到既

我唔知今日有咩好做呢

聲明

就昨天中五級英文科默書考材所引發的討論，本校謹此作出聲明如下：
1. 本校一向尊重學生表達意見，鼓勵學生保持客觀、多方面思考，並作出理性的判斷。
2. 是次英文科默書考材早已預先擬定，考材的政治取態並不代表本校的立場。
3. 本校日後在考材篩選的過程中，將以更小心謹慎的態度處理。
保良局第一張永慶中學
2019年6月14日

塞篇有立場嘅文比學生食
再叫佢地保持客觀？

保良局好多奶共狗

已沉